[扮工動物園] 當你走到無力繼續下去之星期一

好攰~

香媽早

唉冇精神返工

琴日澳門輸左兩萬

成兩個月糧

清都好忍手吓~~無話俾人挾住返~

如果兩萬蚊係一個唔錯嘅教訓令你以後都唔再賭 咁應該都抵嘅

點算好， 返左個幾2 個月已經日日唔想返， 幾時先夠一年？

輸到驚

即刻上網爬文見啲人輸身家賣樓離婚

真係唔應該賭

蛋黃兒表示一日睇哂大叔的愛+1集SP
好眼瞓

Joson

唔好再賭啦

Jo!

真。宅蛋

仲要睇埋HEHE劇
宅到無人有，水洗都唔清

早晨

見好就收 我明呀
腳踏實地打工啦

早晨，我等收工

巴打輸過好多錢?

agger!!!

IT?

腐女

腐壞左嘅蛋

腐竹蛋糖水

條褲好窄

賭咁大

幾十萬咁啦

太好伙食

件衫又窄

Hulk

係咪睇精神科

好眼瞓

+1

眼訓到個頭有少少痛

我決定四半閃人

咁開心

高層

早阿

岩岩轉咗工，好曬 日坐夜坐等收工

Aha~~

reception 嗎?

高手係咪放工了

你都係嗎

好悶先岩

係阿

我都好悶 日日扮工扮到懷疑人生

我上兩份工都係咁悶, 有半年懷疑過自己做緊乜。

終於搵到答案: 等出糧

重拾對人生既感動

係呀 去尖~~

扮足四年 係有一啲啲時間忙啲

咩叫好曬？搽防曬？

仲有1個鐘零3分鐘準時走人

早走啦

健康高手
停左一排無做 肥返了

有得早走神早走左啦

噢

應該要諗下做乜

再思考份糧夠唔夠

呢排好忙